\documentclass[french,12pt]{article}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{babel}
\usepackage[a4paper, landscape]{geometry}
\usepackage{forloop}
\usepackage{pgffor}
\usepackage{csvsimple}
\usepackage{frcursive}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{array}
\usepackage{amsmath}

\newcounter{ct}
\newcounter{ct2}

\definecolor{table1}{RGB}{204, 242, 255} % blue!15
\definecolor{table2}{RGB}{255, 234, 204} % orange!15
\definecolor{table3}{RGB}{255, 255, 230} % yellow!15
\definecolor{table4}{RGB}{242, 255, 230} % green!15
\definecolor{table5}{RGB}{250, 230, 255} % pink!15
\definecolor{table6}{RGB}{230, 230, 230} % gray!15
\definecolor{table7}{RGB}{255, 204, 204} % red!15
\definecolor{table8}{RGB}{230, 230, 255} % purple!15
\definecolor{table9}{RGB}{204, 255, 204} % lightgreen!15
\definecolor{table10}{RGB}{230, 204, 255} % lightpurple!15

\pagestyle{empty}
\geometry{%
	a4paper, landscape,
	body={280mm,200mm},
	left=8mm, top=7mm,
	headheight=9mm, headsep=3mm}
\renewcommand{\rmdefault}{\sfdefault}
\setlength{\parindent}{0pt}

\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}

% Création du fichier CSV avec les noms et prénoms
%\begin{filecontents*}[overwrite]{eleves.csv}
%	Eleve
%	Arsène Lupin
%	Jean Valjean
%	Manon des Sources
%	Jean de Florette
%	Milady de Winter
%\end{filecontents*}

\begin{document}
	
	\csvreader[head to column names]{eleves.csv}{}{%
		\begin{center}
			\LARGE Mes tables de multiplication \\ \textcursive{\Eleve}
		\end{center}
		\begin{minipage}{1\textwidth}
			\Large
			\begin{center}
				\forloop{ct}{1}{\value{ct} < 6}{
					\begin{tabular}{|M{3.5cm}|}
						\hline
						\cellcolor{table\arabic{ct}}Table de \arabic{ct} \\ \hline
						\forloop{ct2}{1}{\value{ct2} < 11}{
							\cellcolor{table\arabic{ct}}
							\ifnum\value{ct2}<10
							$\mathsf{\arabic{ct} \times \arabic{ct2} = \the\numexpr\value{ct} * \value{ct2}\relax}$ \\
							\arrayrulecolor{black}
							\else
							$\mathsf{\arabic{ct} \times \arabic{ct2} = \the\numexpr\value{ct} * \value{ct2}\relax}$
							\fi
						} \\
						\arrayrulecolor{black}\hline
					\end{tabular}
					\quad
				}
			\end{center}
		\end{minipage}
		\medskip
		
		\begin{minipage}{1\textwidth}
			\Large
			\begin{center}
				\forloop{ct}{6}{\value{ct} < 11}{
					\begin{tabular}{|M{3.5cm}|}
						\hline
						\cellcolor{table\arabic{ct}}Table de \arabic{ct} \\ \hline
						\forloop{ct2}{1}{\value{ct2} < 11}{
							\cellcolor{table\arabic{ct}}
							\ifnum\value{ct2}<10
							$\mathsf{\arabic{ct} \times \arabic{ct2} = \the\numexpr\value{ct} * \value{ct2}\relax}$ \\
							\arrayrulecolor{black}
							\else
							$\mathsf{\arabic{ct} \times \arabic{ct2} = \the\numexpr\value{ct} * \value{ct2}\relax}$
							\fi
						} \\
						\arrayrulecolor{black}\hline
					\end{tabular}
					\quad
				}
			\end{center}
		\end{minipage}
		\newpage
	}
	
\end{document}